msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-02-08 18:51+0100\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: 1263bc1f20e1271bda78e84d2f4a6562\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-10 16:27\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 1263bc1f20e1271bda78e84d2f4a6562\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/packages/core/src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 15\n"

#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:61
msgid "(>5 min)"
msgstr "(>5 分鐘)"

#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:61
msgid "(~{selectedTime} min)"
msgstr "(約 {selectedTime} 分鐘)"

#: src/components/Amount/Amount.tsx:86
msgid "{0, plural, one {mojo} other {mojos}}"
msgstr "{0, plural,one {mojo}other {mojo}}"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:35
msgid "{minPassphraseLength, plural, one {Passphrases must be at least # character in length} other {Passphrases must be at least # characters in length}}"
msgstr "{minPassphraseLength, plural,one {私鑰密碼的長度必須至少為 # 個字符}other {私鑰密碼的長度必須至少為 # 個字符}}"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:95
msgid "A new version of Chia is available!"
msgstr "有新版本的 Chia 可用！"

#: src/screens/SelectKey/EmojiAndColorPicker.tsx:258
msgid "Add Icon"
msgstr "添加圖示"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:172
msgid "Add wallet"
msgstr "添加錢包"

#: src/components/Amount/Amount.tsx:36
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:93
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:144
msgid "Are you sure you want to continue? Type in the fingerprint of this wallet key to confirm deletion."
msgstr "你確定你要繼續嗎？輸入該錢包密鑰的指紋以確認刪除。"

#: src/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:15
#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:127
#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:156
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/ConfirmDialog/ConfirmDialog.tsx:29
#: src/hooks/useKeyringMigrationPrompt.tsx:17
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyRenameForm.tsx:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:139
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:93
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:82
msgid "Chia {latestVersion} is currently the latest version available."
msgstr "目前可用的 Chia 版本為 {latestVersion}。"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:125
msgid "Chia Application Version:"
msgstr "Chia 應用程式版本："

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:110
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:47
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:70
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/FormatConnectionStatus/FormatConnectionStatus.tsx:32
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: src/components/CopyToClipboard/CopyToClipboard.tsx:42
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/components/CopyToClipboard/CopyToClipboard.tsx:42
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:170
#~ msgid "Create a new private key"
#~ msgstr "Create a new private key"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:270
msgid "Create a new wallet key"
msgstr "建立一個新的錢包金鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:262
msgid "Create a new wallet key to get started with Chia."
msgstr "建立一個新的錢包金鑰以開始使用 Chia。"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:175
msgid "Create New"
msgstr "建立新的"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:110
msgid "Dark"
msgstr "黑暗模式"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:126
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyItem.tsx:113
#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:166
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:125
msgid "Delete all keys"
msgstr "刪除全部金鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:200
msgid "Delete All Keys"
msgstr "刪除所有鑰匙"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:96
msgid "Delete key {fingerprint}"
msgstr "刪除帳號指紋：{fingerprint}"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:131
msgid "Deleting all keys will permanently remove the keys from your computer, make sure you have backups. Are you sure you want to continue?"
msgstr "刪除全部金鑰將會永久從你的電腦中移除，請確保你有備份。你確定要繼續？"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyItem.tsx:105
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:59
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:58
msgid "Disable Passphrase Protection"
msgstr "停用私鑰密碼保護"

#: src/components/Back/Back.tsx:37
#: src/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:28
msgid "Discard"
msgstr "放棄"

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:183
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/components/CardSimple/CardSimple.tsx:52
#: src/hooks/useShowError.tsx:13
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/components/ErrorBoundary/ErrorBoundary.tsx:72
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyRenameForm.tsx:91
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

#: src/components/LayoutMain/LayoutFooter.tsx:48
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:90
msgid "Farmer Public Key"
msgstr "農夫公鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:58
msgid "Farmer public key:"
msgstr "農夫公鑰:"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:78
msgid "Farming"
msgstr "耕種中"

#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:333
#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:367
#: src/components/Fee/Fee.tsx:44
msgid "Fee"
msgstr "費用"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:80
msgid "Fingerprint does not match"
msgstr "指紋不符合"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:151
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:121
msgid "Go To Download Page"
msgstr "前往下載頁面"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:147
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/components/LocaleToggle/LocaleToggle.tsx:61
msgid "Help translate"
msgstr "協助翻譯"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:124
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:146
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/components/AdvancedOptions/AdvancedOptions.tsx:27
msgid "Hide Advanced Options"
msgstr "隱藏進階選項"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:180
msgid "Import Existing"
msgstr "匯入現有金鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:181
#~ msgid "Import from Mnemonics (12 or 24 words)"
#~ msgstr ""

#: src/components/Fee/Fee.tsx:32
msgid "Incorrect value"
msgstr "數值不正確"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:117
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:57
msgid "Latest Version:"
msgstr "最新版本："

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:102
msgid "Light"
msgstr "光亮模式"

#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:222
msgid "Likely in {0} seconds"
msgstr "可能在 {0} 秒後"

#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:219
msgid "Likely in {minutes} minutes"
msgstr "可能在 {minutes} 分鐘後"

#: src/components/EstimatedFee/EstimatedFee.tsx:221
msgid "Likely in >5 minutes"
msgstr "可能在超過 5 分鐘後"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:46
msgid "Loading details"
msgstr "正在載入詳細資料"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:232
msgid "Loading keys"
msgstr "正在載入金鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:117
#~ msgid "Loading list of the keys"
#~ msgstr "Loading list of the keys"

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:317
#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:336
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:335
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/hooks/useKeyringMigrationPrompt.tsx:16
msgid "Migrate"
msgstr "遷移"

#: src/hooks/useKeyringMigrationPrompt.tsx:15
msgid "Migration required"
msgstr "必須遷移"

#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:69
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:107
msgid "NEVER SHARE THESE WITH ANYONE"
msgstr "絕不與任何人分享這些金鑰"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:41
msgid "New passphrase is the same as your current passphrase"
msgstr "新的私鑰密碼與現在的私鑰密碼相符"

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:168
msgid "New version {latestVersion} available"
msgstr "新版本 {latestVersion} 可用"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:84
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:138
msgid "No 24 word seed, since this key is imported."
msgstr "由這個鑰匙是匯入的，沒有 24 個字種子。"

#: src/components/FormatConnectionStatus/FormatConnectionStatus.tsx:33
msgid "Not connected"
msgstr "未連線"

#: src/screens/SelectKey/WalletStatus.tsx:61
#~ msgid "Not Synced"
#~ msgstr ""

#: src/components/AlertDialog/AlertDialog.tsx:23
#: src/components/ConfirmDialog/ConfirmDialog.tsx:30
msgid "OK"
msgstr "好"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:254
msgid "Open a world of possibilities."
msgstr "打開無限可能性。"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:98
msgid "Pool Public Key"
msgstr "礦池公鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:66
msgid "Pool public key:"
msgstr "礦池公鑰 (PPK):"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:27
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:34
msgid "Private key {fingerprint}"
msgstr "私鑰 {fingerprint}"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:42
msgid "Private key:"
msgstr "私鑰："

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:82
msgid "Public Key"
msgstr "公鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:50
msgid "Public key:"
msgstr "公鑰："

#: src/screens/SelectKey/EmojiAndColorPicker.tsx:277
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: src/components/Fee/Fee.tsx:18
msgid "Recommended value: 0.000005"
msgstr "建議值：0.000005"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:71
msgid "Release Notes"
msgstr "發行說明"

#: src/components/ErrorBoundary/ErrorBoundary.tsx:85
msgid "Reload Application"
msgstr "重啟應用程式"

#: src/screens/SelectKey/EmojiAndColorPicker.tsx:258
msgid "Remove Icon"
msgstr "移除圖示"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyItem.tsx:97
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/components/ErrorBoundary/ErrorBoundary.tsx:80
msgid "Report an Issue"
msgstr "回報問題"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:124
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:146
msgid "Reveal"
msgstr "顯示"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyRenameForm.tsx:109
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/screens/SelectKey/EmojiAndColorPicker.tsx:170
#: src/screens/SelectKey/Search.tsx:34
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:113
msgid "Secret Key"
msgstr "私鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:131
msgid "Seed Phrase"
msgstr "註記詞"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDeleteKeyDialog.tsx:76
msgid "Seed:"
msgstr "種子："

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:134
#~ msgid "Select Key"
#~ msgstr "Select Key"

#: src/components/Dropdown/Dropdown.tsx:28
msgid "Select..."
msgstr "選擇..."

#: src/components/LayoutMain/LayoutFooter.tsx:51
#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:154
msgid "Send Feedback"
msgstr "寄送反饋"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:52
msgid "Setting a passphrase is strongly recommended to protect your keys. Are you sure you want to skip setting a passphrase?"
msgstr "強烈建議設置私鑰密碼以保護您的私鑰。您確定要跳過設置私鑰密碼嗎？"

#: src/components/Settings/Settings.tsx:49
#: src/components/Settings/Settings.tsx:59
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/AdvancedOptions/AdvancedOptions.tsx:26
msgid "Show Advanced Options"
msgstr "顯示進階選項"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:139
#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "Sign In"

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:171
#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:50
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:49
msgid "Skip Passphrase Protection"
msgstr "跳過私鑰密碼保護"

#: src/components/ErrorBoundary/ErrorBoundary.tsx:67
msgid "Something went wrong"
msgstr "某個地方出了錯誤"

#: src/screens/SelectKey/WalletStatus.tsx:73
#~ msgid "Synced"
#~ msgstr ""

#: src/screens/SelectKey/WalletStatus.tsx:85
#~ msgid "Syncing"
#~ msgstr ""

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:28
msgid "The provided passphrase and confirmation do not match"
msgstr "私鑰密碼與再次確認私鑰密碼不相符"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:126
msgid "This key is used for a wallet that may have a non-zero balance. By deleting this key you may lose access to this wallet"
msgstr "該金鑰用於可能有非零餘額的錢包。刪除該金鑰可能導致無法存取該錢包"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:108
msgid "This key is used for your farming rewards address. By deleting this key you may lose access to any future farming rewards"
msgstr "該金鑰用於您的挖礦獎勵地址。刪除該金鑰可能導致無法存取未來的挖礦獎勵"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:117
msgid "This key is used for your pool rewards address. By deleting this key you may lose access to any future pool rewards"
msgstr "該金鑰用於您的挖礦池獎勵地址。刪除該金鑰可能導致無法存取未來的挖礦池獎勵"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:138
msgid "This will permanently remove the key from your computer, make sure you have your mnemonic phrase backed up."
msgstr "此操作將永久從您的電腦中刪除該金鑰，請確保已備份您的助記詞。"

#: src/utils/getTransactionResult.ts:15
msgid "Transaction has not been sent to node yet"
msgstr "交易還沒發送至節點"

#: src/utils/getTransactionResult.ts:33
msgid "Transaction has sent to a full node and is pending inclusion into the mempool. {0}"
msgstr "該筆交易已發送至一個完整節點並正在等待被加入記憶池。{0}"

#: src/utils/getTransactionResult.ts:24
msgid "Transaction has successfully been sent to a full node and included in the mempool."
msgstr "該筆交易已成功發送至一個完整節點並被加入記憶池。"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:239
msgid "Try Again"
msgstr "在試一次"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:243
msgid "Unable to load keys"
msgstr "無法載入金鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:128
#~ msgid "Unable to load the list of the keys"
#~ msgstr "Unable to load the list of the keys"

#: src/components/LocaleToggle/LocaleToggle.tsx:44
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/Back/Back.tsx:36
#: src/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:27
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "尚未儲存變更"

#: src/hooks/useValidateChangePassphraseParams.tsx:61
msgid "Using a passphrase is strongly recommended to protect your keys. Are you sure you want to disable passphrase protection?"
msgstr "強烈建議使用私鑰密碼來保護您的私鑰。您確定要禁用私鑰密碼保護嗎？"

#: src/components/Fee/Fee.tsx:24
msgid "Value seems high"
msgstr "數值有點高"

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:270
#: src/components/Settings/SettingsApp.tsx:86
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: src/screens/SelectKey/SelectKeyDetailDialog.tsx:63
#: src/screens/SelectKey/SelectKeyItem.tsx:233
msgid "Wallet {0}"
msgstr "錢包 {0}"

#: src/screens/SelectKey/WalletDeleteDialog.tsx:149
msgid "Wallet Fingerprint"
msgstr "錢包指紋"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:219
msgid "Wallet Keys"
msgstr "錢包金鑰"

#: src/screens/SelectKey/SelectKey.tsx:142
#~ msgid "Welcome to Chia. Please log in with an existing key, or create a new key."
#~ msgstr "Welcome to Chia. Please log in with an existing key, or create a new key."

#: src/components/LayoutDashboard/LayoutDashboard.tsx:177
#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:66
msgid "What's New"
msgstr "最新消息"

#: src/components/Back/Back.tsx:40
#: src/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:31
msgid "You have made changes. Do you want to discard them?"
msgstr "您有做過變更。請問您想要放棄它們嗎？"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:97
msgid "You're up to date"
msgstr "您已經是最新版本"

#: src/components/LayoutDashboard/NewerAppVersionAvailable.tsx:49
msgid "Your Current Version:"
msgstr "您目前的版本："

#: src/hooks/useKeyringMigrationPrompt.tsx:20
msgid "Your keys have not been migrated to a new keyring. You will be unable to create new keys or delete existing keys until migration completes. Would you like to migrate your keys now?"
msgstr "您的密鑰尚未遷移至新的密鑰圈。在遷移完成之前，您將無法創建新密鑰或刪除現有密鑰。您現在要遷移您的密鑰嗎？"

